光復香港

你回時代革命
再講光復香港
我回時代革命

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

光復香港

時代革命

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

義士宣言：不排除成立臨時立法會

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

［元朗］有義士被七個人圍摳！！！

[整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

[國際都會]中上環開槍+元朗黑社會事件 缺一不可

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推